今日咁多post 721既

屌你班死警犬

全世界都記住你班垃圾721唔見人警黑合作
(不過最新片段原來有警犬著住白衫一齊打人)

今日所有人一人一post推爆佢

fb, whatsapp, ig, line, twitter, youtube, 全部share出去

721 已經一年，你班死警犬同律政司上下全家食屎大， 幾百個白衫拉得三十幾個， 告得幾個， 一個都未判， 何君堯敢做唔敢認，
石鏡泉煽動恐襲， 一定要美國全球制裁佢全家

林鄭你龜縮成年唔敢回應721

pk鄧成個家族無仔送終， 策劃成個721恐怖襲擊

Push

😡